﻿Программа предназначена для конвертации списка использумых деталей генерируемого altium в файл pdf согласно формату ГОСТ.

Использование и функционал простейший.
  В altium генерируете BOM в формате scv. Список должен иметь три колонки. В первой колонке позиционное обозначение, во второй наименование детали, в третьей количество в схеме данной позиции. Название колонок не важно, программой игнорируется.
  На первой закладке программы заполняете неободимые поля. Можно откорректировать размер шрифта. Выбираете формат в котором желаете сохранить список. Только формат PDF генерирует список согласно ГОСТу. В формат HTML, TXT, RTF сохранятся простой список без позиционных обозначений и рамок ГОСТа.
  При считывании файла, если формат не корректный, будет выдано сообщение и файл считан не будет. Если в файле обнаружатся позиционные обозначения, для которых нет расшифровки, будет выдано соотвествуещее предупреждение.
  На второй закладке можно добавлять и удалять расшифровки позиционных обозначений элементов.
  